[非求飛]五月天成軍20年演唱會+公售事後檢討區

2017.3.29 五月天20週年 [ 回到 1997.3.29 ]
7號公園第一天 演唱會

2017/3/29 19:00 LIVE! 線上直播

只談風月 不求飛
邊個入黎求飛就爛袋

Lm 今晚上網睇Live定癮

個live完咗嘅話youtube會唔會仲有

先利申: 排左成晚食白果
其實我想研討下點解今年咁多飛都可以咁

尋晚大約8點零去到屯門大會堂
要登記名+保安不時點名防解壓縮
我排百頭 全晚氣氛大致平靜

今朝應該DQ左一咋蝻 最後我得到張120幾既籌
但唔知點解條隊郁得勁撚柒慢 半粒幾鐘先消化左40人左右
保安不時會出黎宣布賣飛情況
目測去到90號籌左右就話賣晒

除左排最頭果20零隻蝻之外
目測好多都係後生仔, 學生咁
唔知點解今年突然間咁多學生哥唔使返屋企訓街

留個靚名

今年好似多左好多人排隊

有冇其他區既巴絲整合下 我本來個post亂到仆街

利申:JCCAC排乜柒都冇
有冇人知點解條隊去到十一點都冇點郁過
去到打後先郁少少之後勁快清曬
問職員又話system壞 又有人話佢比南亞揀位揀好耐 邊樣真 有冇前排巴絲講吓情況

今晚要出去睇唔到LIVE呀

上網F5好過排隊

今年籌去到七十尾就無飛，我啱啱係後面 想死

買唔到飛

朝早四五點去排隊買
排隊咁上下話票房掃唔到飛 話應該有人hold起曬d飛
屌你老母嬲到我想殺人
垃圾五月天去食屎啦 枉我咁多年黎忠心耿耿
以後唔撚睇 返屋企掉曬佢d野
根本佢開幾多場都無用
一樣俾人hold起曬同好撚快賣曬
搵笨柒 貼錢買難受
仆佢個街 唔關佢事都照屌 辦事不力 年年都俾機會黃牛賺大錢
以後都唔會再成個傻仔咁俾人撚
訓撚左佢好過 曬我時間浪費我青春

今年真係

去台灣睇啦
易買飛過香港 位又好D

台灣買係咪易過香港好多？
Btw祝黃牛黨百病纏身 長命百歲

岩岩高雄果場好易

我尋晚九點到左屯門通利
一開始目測60人左右 秩序唔錯 但就係無保安點名同影相
到左大概十一點 有警察巡邏行過見到隊尾坐係馬路邊太危險 叫保安重新安排排隊位置既時候就有人出聲屌d 蝻
因為佢地係隊尾無啦啦多左十幾隻蝻訓係度
經過一輪溝通後 雖然逼唔走果十幾隻蝻 但都逼到警察同商場保安要派紙仔加吸印當做記號 一人一票
小弟拎到78號
之後一直都好平安 無事發生
最後都買到飛
不過已經有幾場冇哂飛 星期六場次 19號 同埋尾場 都無哂

我上年都有排 早一日排 排廿幾
對比今年 好似多左大陸人同埋後生仔排
多左飛但好似仲賣少左咁 唔知咩事

屌你老味我放棄啦 我攰啦
柱我咁多年忠心耿耿
每年都最少捧你2場(窮撚學生 )
點解你連保證歌迷嘅入場權益都做唔到
點解每年黃牛黨都賺到笑
點解！！！

唔會再強求 睇到就睇 睇唔到就算

香港幾時先有實名賣

上年去台北睇 台灣fd話上網求其買都買到頭幾排

算吧啦 大會淨係會理賣到幾多
實名制又要人手

台灣咁易買嘅原因係咪台灣對佢無好感？

呢句真
寧可無得睇
咪撚益黃牛

咪係 屌 幾時先有實名制

其實政治問題到依家仲係咪好影響佢地
利申 自知對台灣政治理解不足
要屌細力啲

每張信用卡只可以買一張都好好多

其實我幾滿意今年屯大既安排
有專用區, 有簽到, 有點名 起碼叫做左野
我真係睇唔透點解條隊去得咁慢
你入到最後直路覺得counter點

今年賣快咗，應該係上網易咗？我同個frd一齊排都係上網先買到
我排嗰邊啲黃牛死hold住個counter，等其他地方黃牛買

台灣好睇運，我上年台北場都買唔到。後來等人讓

唔明實名有幾難
上次去睇dragonland要實名，對埋身份證先入到
要做實做到
一年難買過一年，佢係台灣有打擊黃牛，希望佢係香港都會

頭先d蝻走個下仲要hey baby我，真係慶到想衝埋去屌鳩佢

殺撚死佢地啦

尋晚有位巴打話屯大兩個counter 通利一個counter
唔知佢最後買唔買到

今年上網易左

利申：入到幾次

老姆好慘

係易咗少少嘅 比起舊年三點都未入到
利申 啱啱先入到第一次 係無用架

有朋友幫我排....9點排到12 點 之後得返單人位 我對我朋友唔住...

技不如人唔夠人長命都唔怪得邊個
黃牛年年都係差唔多人數
隔離post喊晒口求飛果班最後有幾多堅持到冇飛就唔睇丫
年年屌年年咪又係買

我只想檢討下下年係咪可以唔使排

但我由百年負責賣個陣到上年都買唔到台灣

早一晚排都冇飛 仲要一張都冇
2013年早一日排都排到頭幾個

隔離嗰啲死咗去算la

以往都係排通宵買，但今年要番工唯有係公1禁 ，用apps都試過入到 但去到尾乜都入撚哂 連one time password都收埋 到入pw之後先系統繁忙

好彩我東亞買到尾場 但都想買埋頭場

咁搞法下年最少要2日前

有就算啦
利申 1張都無

今日又係叫人(佢去埋一份) 一早又係去排
我就F5同r人幫下手F5
佢排到入到個劇院 一心以為就快買到
先聽到個保安話 入唔到系統 用電話或電腦買啦
結果佢嬲到依家

真係好嬲啊！

我咁多年都係上網買到,排隊真係冇乜運
今年東亞都好過上年建行架啦

入左4次 買到16張
PS:唔好叫我賣

基本上黃牛頭十分鐘已經買哂
但有啲蝗買飛個陣揀位揀場又聽唔明
有啲又碌卡又剩,香港人個啲目測好多都拎定錢出嚟買

就係呢呢d人一買買十幾張
難為有d fans排通宵一張都無

識人真係排一星期(真係香港五迷)
值唔值就見仁見智啦

搞到我要袋住幾千蚊返屋企

今日要返工都係公司F5, 咁到11:30入到, 仲買到尾場680x2, 上年都係F5買到, 其實上網買好似真係好過去排 不過上網買真係好容易發脾氣放棄, 真係要有耐心慢慢咁, 就自然會入到

唔係只可以買四張咋咩

由今日開始唔會再因爲佢地難為自己

佢分開入四次係四個交易嘛

我個post俾人騎劫左仲要俾人話小圈子係咩玩法

嗱
要睇機速度同網速嘅

屌，今晚要出街，睇唔撚到Live

戰況：

今朝10：01登入到，揀位好順，加入購物車都ok，去付款區就連唔撚到，上一頁，再入過，去到

入完卡資料，去confirmation page又連唔撚到，又上一頁再填過，如是者三次後過到關

點撚知連去銀行sms個page佢出撚咗頁話叫我打比城網客戶服務熱線，打咗兩次，唔撚通

把心一橫，出返去購物車，由頭買過，最後買到尾場 4 x 980，時間仲有3分鐘就自動登出

有錢有運又真係大哂既

公司廢網廢機

咁加咗個所謂檢討區就
7點後好啲喇掛
好似係

唔知佢地
認真 平時嫌人地小圈子唔入去睇
一到買唔到飛就係咁留telegram id
起碼有啲都仲會講下其他野
但有大量留言係就咁入去乞飛
乜都無講

今年係咁咋
年年都唔同光境
上年就係排易過上網買

我唔係講緊呢度

同樣公司機
機唔廢
但係唔得
懷疑又關海外server事

我都係一路做野一路f5 9點半開始㩒㩒到11點終於有次入到，㩒㩒下又彈返出去

之前我睇黎明都係實名
叫人自己PRINT 張有名有QR CODE既紙有幾難
一早叫定人早少少入埸 , 叫人拎定身分證 , 好難咩?
頂多每個出口叫多兩三個人對飛仔
派少兩粒LED / 吹氣棒既人數都係返到

事實
有幾次留過言 都俾人ignore左

驚唔驚有人突然叫你做野

由嗰邊1001算啦

大家留言速度太快 可能有時睇唔切
個app又神神地

我會唔L理佢

有
今朝柒咗大大話話三次

咁已經俾人覺得無乜意思

我都好驚
成日有人係隔離行黎行去
應該聽到我噠噠聲

i know that feel

做野咪轉返用電話f5
想睇多埸都咁難

早排冇乜新資訊我都唔係成日追

我都係一到做野一到retry,同事打黎話再覆cut佢地線

我mouse成朝噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠

隔離成個post都係求飛留tg
有咩好追

我10點f5到1400到入唔到
電腦app一齊用

有票真係唔要? 入到就買左先架啦
睇多場又好 賣比FD又好

咁買唔買到

開始有人收黃牛tim 冇眼睇

女友要睇，冇法啦。。。。。。

夢裡有時終需有

叫佢去排隊囉
都痴線 又唔撚肯付岀

上年五谷個facebook page有開原價放飛區
真係有五迷會係個到放架
遲啲留意下

講返正題先

我都覺11點左右條隊係直頭唔郁
其實係咪中央server出錯

btw我老死同我講佢排30都買唔到尾場

老老實實我覺得咁做就無意思啦
唔係話唔為條女 係你咁做只會幫咗幫牛
下年邊個仆街 都係你咋

教佢把撚咩
利申 排左成10個鐘一張都無好撚嬲

似內部hold起左

係
我識人排嗰時十一點幾係買唔到
話咩掃唔到喎

點hold system hold住幾百張飛唔放咁
咁去晒邊

佢個system係今日先來壞咁搞笑
玩死人咩
之前周杰倫個啲都無咁

去到11點半全香港門市已經無得賣
我覺得係hold起左

有無巴打就算連位都會分開賣俾五迷 防止黃牛
真五迷 自己一個都會去睇

唔好係度求飛啦

對隔離post心死
唔知關唔關連登事不過感覺以前係高登都有人求飛不過唔會有人收黃牛
講真 咁撚多場 你唔係一定要睇尾場個啲 遲下點都有人放

我買到飛

網上有時買都會hold，入咗購物車，到做交收就爆server, 之後d飛就hold咗，又買唔到，要過一斷時間d位先可以比人揀過

線路太繁忙，門應該都會 load唔切d位，以前買黃子華都試過，門市阿姐塊面仲黑撚過我地排隊嗰d。。。。。。

石爸返咗屋企訓？

岩先入到個網勁開心 點知search極都冇飛

屌，東亞飛到手嗰期，大撚把人放啦，年年如事

Same here
有d野唔係你就唔係你
唔好強求咁多

買到尾場680

佢灰過灰姑娘
btw我都去補眠 7點見

歡迎繼續提供各區賽後檢討

講返自己先，我係請左假係屋企f5加電話，之後唔對路衝左落街排隊買，同時繼續打電話，結果都係買唔到

最後有朋友係公司上網幫我買左兩張
另外有同事都係公司上網買到4張

結論係：運氣大過一切，除非你有時間同班黃牛玩足五日

有錢先係皇道

鬥長命我真係不了 已經係廢老

我都係
下年唔會再咁癲啊

見到D唔肯付出又要求飛既人好煩囉,我東亞優先果陣請左假係屋企搶...
勁多人依家係到做伸手黨.

一年比一年難
5年前朝早3-6點排仲買到
3年前放工7-8點早一晚排都30-40都買到
今年無排，但早一晚去排唔到

係啊 啲人通常擇完啲靚位再放啲唔靚既出黎 不過通常佢地都係五迷原價放嫁啦

真心，我到半個鐘前都係入到一次咁大把
我朋友幫我F5分開兩次買都好順，又無彈返轉頭或者load唔到

我就算掉撚左張飛都唔益唔肯付岀嘅伸手黨

以前返學可以走堂先排通宵
而家排幾晚先有

上次姐倫都係啦
我忍唔住入去問佢地又要屌黃牛又要買牛？
居然覆我因爲姐倫我底線無左

我今日都係走堂排
點知都係乜都無 早知返學或者訓撚左佢好過

我想問下第2行其實即係咩位？睇坐位表完佐單英就係第9行

其實唔係因為沙皇都一早申請咗張東亞卡
每次一到呢排都會想申請張
跟住又諗 沙皇喎 真係要申請?

諗起今朝隻牛就嬲

想博女友歡心就自己去排幾日啦

申請左老未必買到

我今年都申左張冇用既建行卡

咁咪死得囉唉

係呀,你盡過咩力我要咁益你先?
我地真係用時間,心機去搶,唔好話你地自己禁左2下入唔到就放棄,排2個鐘又話排左好耐都冇就問人有冇得放俾你先得架

東亞唔批比我
不過東亞個系統仲西過城網

不過無得否認係有張卡叫多個機會

各有各西，其實城網叫好少少，唔會成個server down咗

申請左幾年 冇一次用到

因為唔同段？有d段數延伸第一行係G
跟住先開始1行
好似係

點解？我冇睇到

認真講下陪囡呢個理由
當事人覺得條囡好重要山盟海誓一定要有飛

問題係打動唔到其他人嘛
點解你有囡我就要讓飛俾你啊屌

話求飛陪老母可能仲好

本身我啊媽話同我一齊去排
我話唔好啦
如果佢真係去左而又咁嘅結果
我諗佢會嬲到癲左

我爺爺好鐘意阿信？
想帶佢去睇次五月天
呢個ok？

為囡而買 應該去排一個星期 等囡囡心痛下

拆散賣都唔連位賣

其實唔係話歧唔歧視
啲職員保安見咁多蝗同蝻點解仲比佢地買
真心佢地有幾多個真係入場睇
計我話不如見到佢地排緊個時就問佢地關於演唱會既問題
答唔到就返歸啦
再唔係一就買飛個時抄底哂佢地啲飛尾
到時就好似台灣咁block撚哂佢地買左既位

係連登仔面前話有女
叫你女朋友同我睇喇

屌,陪女果D又係on9,條女想睇唔識自己買?
條仔係緊張既應該幫條女買到,唔係事後係到求飛,幫你氹女咩?
一陣入去又見到D情侶坐曬係到攬攬錫錫
咪嘥左張飛啦

今日台灣有對老人家都自己去公園霸位渣

屌，嗰邊已經比女友，求飛，黃牛佔領咗

搞搞下連返緊工嘅阿爸都一齊禁
諗諗下覺得唉
本來佢仲要有份話咁樣買飛好傻

其實我真係唔明點解今年難搶左咁多
明明唔係黑好多又都係咁多場
五迷/想入場睇既人真係多左咁多咩

個人意見(唔認同完全無問題):
出左2012隻碟之後既諾亞方舟巡迴多左好多人 我明啊 隻碟真係好撚正
但上年隻碟
唔係話差 無之前個啲咁正姐...

琴日下午12 點開始排，都已經排到第 70 個，真係痴撚線 (好在 counter 算快手最後都買到四張)

講真個賣飛方式唔變，o的人又唔爭氣去買牛，養肥o左o的蝻同妹下妹下，以後每一年只會越來越難排，一個人正常都要番工/番學，唔請假邊有可能得閒同你訓幾日街

仲未計多o左好撚多大陸人o黎買，我求先排隊o個度，我諗有成 20-30% 係佢地

下次真係打電話同上網禁算，香港買唔到真係俾多少少去台灣睇好過，再唔係大不了咪唔睇(前幾年有一次真係搵唔到飛，又唔想益牛，咪唔撚睇囉，睇少年又唔係會死）

陪女睇真係on9
年年個班撚樣都坐係到禁電話
班女女只係識mk三寶，有年有個仲係到不停自拍
上年睇有班死mk不停出出入入去煲煙，又話咩呢個結左婚唔會叫佢個名
阿信一出就叫春咁款 屌你啦，你$680阿信睇撚到你咩

依家我開竅啦
之前睇過就算

都廢事返去
好似上年咁開個求放飛post俾佢地會唔會好d

個邊已經係求票post啦

佢地轉左行"偶像"路線多左一堆妹妹fans同路人去睇佢地演唱會

同埋佢地必應創造又啲確搞到高質演唱會

（個人意見）

依幾年既演唱會多左幾多白撞入黎聽三寶,
上年睇just rock it睇有一場唱緊突然好想你,你老母前面條八婆叫我收聲,話我阻住佢拍片.之後其他歌都唔識唱架啦佢,坐係到玩電話
有一場完場未行到出去已經聽到有人話:下,D人又話五月天好好睇既,我覺得好悶囉,又成日係到唔知講緊乜野,又唔係唱曬D時間

聽到我勁嬲,just rock it都預左係咁架啦....唔識唔鐘意唔好入黎睇啦

見到好多五迷排成晚得個吉連唔關事既我都好心up
真心希望唔好再買牛 買牛根本就係對五月天既一種背叛

利伸 上網禁 本身想排但係覺得有啲危危乎

Thanks! 其實都係多口問下，入到場已經滿足

希望唔好坐到死魚區就真
死魚區真係好L冇feel
得自己成個7頭青山走出黎咁係咁9跳
有時冇人企又唔敢企 真係好掃慶

上年有兩個mk又唔買正版螢光棒 又大部分歌都唔識

唔好理班死魚啦,俾我點都企係到,坐係到好冇引架,後面睇唔到叫佢自己企起身

上年成個area得我一個企
個啲口水歌先有人什反應

唔係好識睇都想問下
買左4張980但有張唔同段（隔離）
姐係會唔會連埋

我有個fd睇左十年，今年排唔到，不過我幫佢上網禁到好好彩

btw，衣家係咪好多人收唔到電郵？我去櫃台想拎飛話未過到資料

我都真係好想知佢地D飛點黎,依D人又唔似會排通宵,又唔會好似五迷咁上網retry

心淡

我個朋友都係排唔到 但係我冇飛可以比到佢
我岩岩收到email

乜演唱會都係咁架啦
識嗰一首就去聽嘅大有人在
心諗你哂成千蚊黎做乜

突然好想你

五月天演唱會對於我地係一場宗教儀式
每年都要進貢下充下電
佢地唔會明

我10:20買到,2:10去通利櫃台已經拎到架啦,2:20收到email 記得要去櫃台,唔好去自助機

黃牛掛

我覺得識得少唔係問題
個個都唔係一開頭就識哂
不過你去得就enjoy啦
陪女友另計

可能有啲係內部飛
不過個啲通常好前

結果佢全場悶到一個點嗰種啦
如果有心嘅聽多幾首等自己享受下好過啦

喺高雄場見到坐係到上FB。唔係打卡係真上網！
仲要係香港人！

我男朋友都係唔識 陪我去睇
但係會同我一齊企足全場

自己買唔到 朋友訓咗兩晚街買到 讓咗兩張俾我

比左錢唔係咁傻做兵啦
做好功課先入場

我係12點左右買，可能真係未過到資料，聽日再去櫃台睇

陪女又買唔到飛，姐係唔夠愛啦

有飛有高潮

成個場過萬人係到
唔好亂黎喎

如果唔趕住要既可以再等下,應該email真係未有咁快會有

依家急都無用啦
等明日去票務查下拎唔拎到咪仲好

我都係咁話,真心打卡緊要D,有得睇五月天喎,唔打卡去黎仲咩
條女真心鐘意,自己唔識買?手殘?定唔識排隊?

五月天真係帶俾我好多回億
大約2010年我啊哥個女朋友主動搵我傾計 又係咁send mayday d歌俾我聽
開頭覺得好撚普通 可能個時細個未識欣賞
之前佢同我啊哥去佢地演唱會 有叫我去 我話唔去
之後好後悔
第二年我主動話去排隊買飛睇 成功買左睇埋
之後佢女朋友話要去美國 個時好唔捨得佢 因為我地成家都好鍾意佢
我同佢約定好每年都要去睇 叫佢一定要買機票返黎一齊睇
佢無呃我 係美國一邊打工賺錢一邊讀書 個年五月返黎一齊睇

之後好景不常 愛情真係敵唔過Long distance
我啊哥變心 但佢女朋友已經買左機票準備5月返黎
個時我仲問佢仲返唔返黎 佢話好想返 但係已經無左要返黎嘅理由(因為佢全家係美國，同埋佢係大陸住) 最後個一年我自己一個睇
之後嘅每一年我都同我啊哥2條友睇
依家 我啊哥已經結左婚 可惜佢老婆唔再係我鍾意個個
因為呢個好撚唔俾面又好大支野咁
而今日 我好撚憎五月天！

你肯定係你啊哥女朋友唔係你女朋友

食大嫂情節

我藍字唔代表我係巴打

點睇都似巴打條女

好sad既故事
但唔知點解好想笑
咁巴打你仲有冇同個女仔keep contact

Sheshe不是罪

Sor絲打

無啦 佢好似嬲埋我咁
不過話曬我啊哥都浪費左佢十年青春
佢今年都三十有一

絲打我有飛一齊睇
要有高潮

咁都有段故
聽落好sad
世事係咁諷刺

希望今年唔好咁多強國人同路人
買嗰兩場都係平日應該唔會咁多㗎可

正解

一齊十幾年結唔成婚
一齊一年都無就結左婚
我地成家真係無福份

屌 上年坐死魚區 無癮到一個點 後面班蝗掛住拍片打卡 屌佢地老味
仲有fb ig個班打卡港女 平時就笑9我追五月天追到咁癲 一到演唱會就扮曬忠粉真係好嘔心
利申 搶唔撚到飛 心灰意冷

佢真係好好架
我係男人一定會娶佢

尋日串石爸條on9 係隔離話+$600收飛

紅字: 好多人都係咁
不過你有冇同阿哥講過依件事
佢地純粹感情淡左分開?

我啊哥同佢一齊個時好似有過第三者
佢個女朋友都原諒左佢
最後善良都係無用

好想釣哂佢地出黎
不過費時又俾連尼住話欺騙個人資料

簽卡手震個位？

想問發現咗黃牛張飛個位
係咪可以去舉報 張飛就唔入得？
係台灣先有定香港都得

其實路人甲講多兩句啦
感倩嘅嘢最清楚嘅往往係佢地兩個當時人
件事一黎過咗 二黎都返唔到轉頭
佢阿哥仲有埋另一半
再講都無咗佢嘅意義

特首你話乜就乜架啦

香港理得你死

我啊媽依家成日都覺得對佢唔住
連我啊哥結婚都好驚俾佢知道

留明
高雄睇左一場 等五月再睇

其實海關受唔受理

試下send去相信音樂
希望香港都會咁做

如果係我會訂立死刑
判黃牛死刑
誅九族

見唔到就由佢架喇
佢知咗先算 遮又遮唔黎架啫
係咪先
順其自然啦

我3年前做過呢樣野 冇用

不如整合曬黃牛啲樣同錄咗既片
全部send過去
要求實名制/取消黃牛飛

條友柒到盡頭

我等你一上任發功架

係 我依家已經無到同佢contact
Btw絲打買唔買到飛

咁又係 原價飛先會影曬

叫左佢唔好手震架啦
而家買唔到飛喇

佢同石爸道歉個下已經不斷恥笑

多謝有好心人幫手
買到
真心好多謝佢架
連登有愛

你就好

唔係排隊碌卡好威嫁咩

屌根本就一年比一年難買, 以前開4,5場個時仲易買過而家開10場
老老實實，黃牛多，真/偽五迷又多，咁搞法真係今年唔知出年事

利申 : 同牛搶左6年

支持實名制買飛！

Random播緊回來吧，好期待五月
想問下大家覺得今日個live會唔會之後有得睇返

或者要答問題先買到飛

我已經聽石巴講禁左錢等買飛
開賣果陣就黎到我前面有條毒撚碌卡
咁我咪屌佢囉
點知比佢屌返轉頭
仲要慢慢揀位
佢買完之後到我就岩岩賣哂啦

而家冇飛睇啦
最衰都係D 碌卡撚啦
鳴鳴鳴

Agger

建行真係 打極都唔會通

朋友話屯門大會堂D人買得超慢 一樣食左白果

上年打左3個幾鐘
老闆都黑鳩我面

上年都係靠我公司同事打得通先買到
求神拜佛唔好再建行做sponsor

依家買飛限買既數量愈來愈少，無得搭fd一次過買
早幾年一班fd是但一個打通 / 撞到入個網就搞掂

好似話係香港法例同台灣唔同
做到一早搞左實名
相音好痛恨牛 唔賺都要屠牛

1045買到家陣都未收到e-mail…
過左數…希望買得到

上年我老死都係打到12點幾1點先買到2場,
一打去問佢有咩淨,好彩仲有580咋,有網上真係差好遠架
但我想問大家知唔知東亞上網同電話係唔係2個pool?
定係都係得1個?

如果可以一係落去櫃位拎飛先啦,有飛係手先會放心

東亞唔知
但建行每個接線生都有一個pool真係極on9

登入返個AC 有得check 返交易record 架WO
唔洗咁緊張啦

即係打得通心水未賣出
但接線條友唔負責嗰part就買唔到？

買urbtix去排隊買嘅話一定要去tomlee/紅館
大會堂成日jam機

利申: 每次都係排tomlee (屯門，megabox)

要幾好彩先買到

同道理 任何方法買都係要好彩先買到

係
上年中段每個人打上去，可以買既日子同價錢都唔同

台灣做得好型
個位有大大個交叉封撚左佢

一句講哂都係睇運
如果前面啲人係咁揀位就死

紅館兩個窗得一個信用卡機
好on9

實名買/問問題>撞彩>排隊
點夠啲牛排啊
佢地全職做依行嫁

咁高智慧方法都諗得出
實唔會好似大會堂咁jam啦

爭完飛仲要爭比錢

我估建行可能無系統，要每個接線生拎住幾張紙間位

問問題： 香港搞係咪要問MK三寶係邊三寶

個網仲係入唔到……
係咪今日就可以去櫃位攞？
我揀左自助取票機

上年負評太多 今年返返去AEG搞
人地專搞賣票 系統仲係咁迚差 都好過建行

自助要第二日

唔係牙嘛 一人一個pool,真係好勁,建行真係唔好再接啦
自己搞唔掂就唔好拎黎辛苦我地

去櫃位,櫃位先今日有得拎

頭先我落去 櫃位同機都未攞得住
話要等聽日

下 我今年都買左五張 幫朋友買左三張 都係上網買

其實點解成日都會用城市賣飛既？反而日韓歐美果d就快達
城市真係好垃圾......
如果可以學下人地台灣拓元就好啦，起碼個網係入到，多人個陣load藍色圈可能耐d咁姐，至少買到

咁再等下先……唔該晒樓上幾位

唔係自助連埋櫃位架咩

牙

屌 拓元我都試過彈 搞到差d買唔到飛 但起碼入到個網呀屌你

快達好似仲大獲喎
依家城市撞到入去就好順暢，而快達每一頁都係一個新挑戰

個人覺得快達算無咁公廁
最少我用快達次次買到飛
城市係個歌手或組合或樂團一出名啲就

有D地方得自助,好似isquare咁,最好都係去返通利有counter果D穩陣D

我覺得排隊既真係好on9
太多uncertainty
信用卡 手腳慢 多隻蝻都玩死你

上網買就無得怨啦
其實肯google下就知有啲方法會易入啲
係到怨就只怪啲主辦既就係咁仆街

我FD子冇EMAIL..但銀行有TRANSACTION RECORD得唔得

唔係wr,快達撞入到都好順架啦我,都係一次過就可以搞掂

親身買我覺得都需要既
始終個個有信用卡咩
排隊又有得揀位，排到你實有咁制
有係驚既，早24小時去排囉，實有
問題係d人唔肯付出，買唔到又話on9
上網又話網絡大爆炸
一人送張飛上門好唔好

我今朝都係有transaction record,冇email,所以都淆底食lunch去左拎飛先,
但係聽到有五迷話自己信用卡有record但城市話佢唔成功過左時,應該之後會退返俾佢

你fd買果陣有冇出到barcode果頁先?

我有barcode，同有另存做pdf

今日搭正10點老細比野我做
照禁F5

老細見到行埋黎企我隔離叫我快啲做埋份野佢

佢走開繼續禁F5

垃圾網絡垃圾電腦
都係買唔到

冇BARCODE.....

咁就穩陣既,都應該係成功,只係真係怕既可以去試下第2間拎,因為見好多人都拎到,我就係tst通利拎到,咩都冇問就咁俾卡就okay

拓元好堅 為五月天加大server 最近嗰次加到時時比50萬人入

冇barcode果頁?用網上?唔係用app?如果網上成功係應該有個barcode係果個page到.

香港點會肯
你買唔到/黃牛買理撚得黎

網上啊...打完驗證碼LOAD左陣就跳左出去

咁你就危d喎

上次買re睇拓元個藍圈我真係睇到呆左,好彩之後釋票老死買到re:168
買海外好難...個網絡好似唔夠台灣人快,太衰咁

咁樣係timeout
信用卡過左數都無用

咁真係有可能凍過水,因為如果過左數,佢firm你係買到應該會出一頁係確認紀錄,下面會有你個位既number同個barcode anyway祝好運,打去城市問啦快D

有機會係你過左數，但佢已經放返位岀去
有無印象去到打驗證碼大約剩幾多時間

而家入到個網
Check下有無交易紀錄
我收唔到email但有交易紀錄

唔是會員CHECK到?

樓上有人問點解會用城市
其實最主要係關場地事
康民場地會用城市 好似大球場 紅館 伊館
其他場地用快達 好似expo 會展 kitec

唯一一個活動可以誇平台賣票
就係arts fair

如果check到應該冇問題既,有confirm到你位果D?今年D email真係出得好慢..又出D唔出D咁

唔係會員應該唔得,所以你可以試下打去問啦

收左幾封垃圾email都仲未見到confirm email

啱啱差啲望住最後一張賣埋

唔係會員要有交易號碼先得

App買好似會收唔到

我唔係用app買

我都只係收一封...

係咁send會員確認個email欺騙我

點解你地有啲人會拎到嘅
通利啲人唔俾我拎
好想快啲摸到張飛

搶過三次 有一次成功 其他買package
想講起碼入到去 然後睇到剩餘數量
佢地有樣嘢唔知係好定壞 但將全場分到支離破碎一區區咁賣
某程度做左分流 你唔介意遠咪揀山頂位少啲人爭易買啲

拎左飛仲未收到 email

唔知有幾多牛黃飛走出嚟呢

不過係urbtix見到交易紀錄都定D

有D應該係唔想做,所以唔想俾你拎住嘛?我係tstD姐姐又冇野俾我拎,淨係問我拎邊個咋

唔係聽日先拎得咩？

原來係咁
真係依家先個咁分

我都拎到 個姐姐好好人咁話幫我check下拎得未

我直接去售票處問 買左飛係咪依度攞，跟住佢問我拎完信用卡就得 身份證都唔洗 check

如果係櫃位可以今日拎先,自助機就要聽日

禁完淆淆地都係今日直接出去試下拎
同女朋友講左有 點知最後冇我就仆街

今年多左牛係真
多左濕9五迷仲真

有蝻又蝗又阿叔阿嬸
有新起牛頭唔知掟亂嘈亂黎又攬炒

濕9五迷又唔團結唔自律
4張飛買4場又碌信用卡既正PK
唔怪得知冇朋友
五迷都瘋狂插隊根本無資格屌牛
大把打住真五迷旗號放低凳走人
咁搞法公售賣十成都會一堆人屌買唔到飛

第40封都黎緊 send夠垃圾email未

未有email 但飛已拎

恭喜恭喜！
我揀左自助機拎…
今晚都收唔到e-mail就聽日去試下

我覺得似係唔想俾我拎 西口西面咁

咁一定啦,有D真係唔想做咁既樣,方便既就去第2間拎啦

揀自助都可以去櫃位拎架嘛?

Agger
4張飛分幾場買仲要場場慢慢揀位再碌卡
今年真係誇張到好多排通宵都買唔到飛

我打左去銀行問話個交易授權左已經放下心頭大石

我想問機印同counter係咪都會有個logo

我比前面班大陸哩搞左5個字 又揀位又慢慢碌銀聯又要唔識聽廣東話 我屌佢老母 我係咁屌佢又咋聽唔到 大陸班閪人唔死都無撚用

想出讓嘅巴絲一定要搵返fans 搵啲唔撚企起身嘅無隱

上年去睇 基本上除子母行之外
周圍都死魚區

跟本就唔應該收銀聯...
銀聯本身個SERVER成日無反應又要入密碼,一陣佢入能錯左又要等...
一係就支那銀行唔比過數,一係就過左海外簽帳限額..
銀聯咁撚多問題跟本唔應該收

報告
10:09手機app入左
乜鳩唔理入廁所直禁尾場980
直出四連
完成交易過程不足兩分鐘

第二次入到
又禁到4張980
但唔係連位
禁左交叉
就斷撚左線

總結
用app 好撚順暢

勁

我都打去問過話係交易左…
但都仲驚驚地…

屌你老母班南亞重好撚過班大陸閪 快黎快去唔會阻鳩住

屌,我05分入到WEB去到比錢,入完SMS CODE跟住斷線..
再入翻去就話比緊錢唔比我再比...
我就眼甘甘望住佢TIME OUT

南亞數好晒現金仲有目標好清楚架

黃牛死全家
堅決抵制黃牛
今晚睇直播好過

還有一小時，回到第一天
回到1997.3.29 > 7號公園第一天
放縱自己的狂野 找尋自己的明天
-
while we were so young, we’re stupid but strong.
201⑦.3.29
五月天20週年
回到1997.3.29 > 7號公園第一天
-
[演出資訊]
2017/3/29 19:00
台北.大安森林公園.露天音樂台
-
[直播]
請訂閱相信音樂官方YouTube頻道
-
1999《五月天第一張創作專輯》

-
#Mayday20th
五月天 Mayday | 相信音樂國際股份有限公司

死大陸哩，上面都有得睇係要走落黎搶飛，搞到香港歌迷畀黃牛蝗蟲夾攻，食屎啦！

屌 用apps乜都入撚哂 連one time password都收埋 到入pw之後先系統繁忙 之後就買唔到啦屌

睇緊完全娛樂live 好想去大安森林公園

星期一夜晚8點開始排
最後派籌無70幾
買得2張單丁

*牛池灣

咁樣應該拎到？

嘩 你重慘過我 擇低你名先

排左咁多個鐘 一張都買唔到
電話 網站都上唔到
好傷心

今年好鬼癲，上年前一日晏就3點去都係排27，今年d蝻未公佈公售就已經擺晒紙皮喺天橋寫住在1-20個但人影都冇隻 結果早2日去排都已經排50

排左15個鐘屯門通利
71號 買到頭場680
之前東亞仲買到22號680

其實做乜9 唔扔左佢地d 紙皮？
佢寫1~100 都比佢呀唔通？

唉

訓醒追晒post
所以真係唔好聲大大話要碌卡呀會柒架

見好多人早一晚去排都係排7,80
即係以後唔使玩排隊啦
今年d學生哥是咪唔使返學

上幾年未曾成功過
今年上網買左12張

前一日下晝5點去排 以為自己都唔算太後4/50人位
點知原來前面班蝻係排1-20 再加又有人插下隊
最尾應該變到第7/80位
到我個陣已經冇晒所有980,380,680都得返幾場
好彩都買到咋 有飛係手點都影換啲既

btw勁多蝗 我前後都有 總數接近成條隊既一半
最煩係佢地係咁問問問 晒左勁多時間囉

點解個個咁急收飛但冇人再開隔離post

等睇直播

沒已開

開左集中求放飛post好似係
唔敢開post喇 一陣俾人話小圈子

雙親聽日去旅行 話今晚出街食
時間撞到應一應

Mv

我雙親都話出街食
不過我說不了🤘🏻
開到大大聲冇人理

其實開左d盲毛見邊個post多人d就中入邊度求冇用
轉個撚頭仲要屌你連登五迷小圈子惡過狗飛都唔俾人求

岩岩冇望moon仲以為唱得咁好

d高音

好多人

全場大合唱起晒雞皮

3 月 29 日 依個成立日 咁重要

免費做個 show 同廣大樂迷 一齊過

真係太美好啦吧

志明

如果係香港 ? 仲唔賺你一大筆咩 .... 正日喎

屌一黎出打大佬 正

唔記得抄支螢光棒係屋企9fing

16 萬人

睇嚟晏 D 上 25 萬 ~ 30 萬

麥擱我這愛你～～～

最愛嘅台語歌

好想睇

我masa bb髮質真係好好 好葡萄

唉 不要再說

阿信淫笑

喂擇埋我名

啊!!!!!痛不欲生

好羨慕

High不High？

擇低係因為如果有飛多比炒價佢

現場好鳩多人

好多台妹

台灣最正就係咁

成個公園都係 好震撼

話哂都20周年

預告好多廢話

____ 正式啟動

二十年不容易

知唔知唱到幾點

叫咗冠佑

已經忍不住開始講鹽濕野

剁

五條麻甩佬

嘩

新編曲？

係

甩晒

四分衛

舊好聽d

好甩下

你偶像情緒好高脹

岩岩收工係巴士

無睇緊 邊首

今朝訓完街 買唔到飛
仆返工 又仆返屋企睇直播
有冇諗過要俾我沖個涼

陳包子

人生海海

廿個鐘呢到

時光機 好撚正呀

39here

前一日下午4點去排，一張都無

咁快孫悟空

好鍾意 時光機

孫悟空

2004 年

一張都無，之後好彩有個好心巴打畀咗一張我

呢個係邊個黎

派手信

脫拉庫 張國璽

發高燒無辦法通宵排
但都由5點幾排到點半 243號籌
仲有十幾個人就到我 就同我講
"賣哂啦 各位再排都買唔到咖啦 返屋企訓教啦 "
今年真係難買左勁多 條隊又慢左
早知係床度有穩定wifi瘋狂f5好過
但從來未買過黃牛亦唔會買黃牛
好想五月天為香港五迷做d野
唉唯有睇直播止渴

佢真係好正

希望有超人 九號球 同忘詞

琴晚排完夜晚又有得聽live

辛苦了

佢順時序?
姐係冇可能有擁抱啦

最緊要的BB

做咩係咁甩beat

擁抱呢d神台歌可能安哥壓箱寶

壓軸一定係la la la~

又有得J倔強果期個mk樣

D舊歌真係好好聽

對比而家

我可唔可以聽米老鼠

最緊要的小事夾得好好

Oh依首
好耐冇聽

香水點睇

牙關丫 唔該

最鐘意呢首

我都係

呢首都正喎

正呀

呢首不得了

出左街做運動 即刻狗衝返去

正

𨳒！好𨶙high!

國壐哩part好好睇
佢地好夾

夾過第一pair

d笑聲係邊個扮

後台真笑？？

我都想聽呢幾首！！！ 好鍾意忘詞

28 萬在線 加埋 現場 過30 萬

陣間 youtube 就破 30 萬

最重要的小事 時光機

我仲想聽《你的將來》

到後青春期了

崩壞

以為一開始MV播左唔會唱添

好想聽阿信標高音 今晚把聲好似幾好

每次都好驚阿信唱呢首

今年演唱會可能會唱喎咁

呢個編曲真係盛夏光年級

應該會喇，個MV新整

但我麻麻呢首，d高音唔多好聽

下首係第二人生？

排大埔 見到前面啲中大學生插隊

聽講係佢地話大家唔去28號double confirm佢地幾多人就加幾多個都係唔關人事

今晚唔見士杰

九成都係乾杯..

呢個編曲唔似會上超高音

其實今晚去到幾點？

九點？

就到DNA

有個中學同學做黃牛
佢話好多香港既演唱會
主辦都會hold飛去做黃牛飛

進入mk世代

點解咁快

你地咁勁記得邊首歌係邊隻碟同先後

成名在望mv

利申偽五迷

我仲諗住想聽《讓我照顧你》

靜雞雞

高質

哇 仲為阿信擔心左陣

高音

X2

陣間返屋企睇

Mk

聽到眼濕濕係咩事

黎啦 mk

Mk歌

我不願讓你一個人

自傳成隻碟最鐘意呢首歌

屌話口未完

果然進入Mk年代

Mk時代來了

新配曲

等睇綺貞bb

Mk三寶

女神

綺貞bb

綺貞！

陳綺貞

私奔到月球呢屌

頂我買唔到佢個場

痴線 正到

會唔會下首

係喎！唔見佢

首歌冇哂mk味
女神真係女神

今年失業無錢睇

喂呀 d舊歌未聽夠呀
平時演唱會又唔唱

老師

私奔到月球plz

希望會唱啦

阿信平安無事唱完 我心中尚未崩壞的地方

我渣車個時好鐘意扭到好撚大聲然後渣快小小

套衫好靚

好sweet 依首

由而家開始爛聲了

呀信唱唔到咁高Key 笑死

女神!

又夾得好差

綺貞把聲好唔夾首MK歌

佢頂唔住

要就bb

拉高完個KEY結果唱唔到

無人睇緊?

老實說，佢今把聲算好架啦！

笑死

無野了

頂今年全部一齊黎
Mayday cheer yoga
好彩打綠休團
如果唔係要賣菊花

上個禮拜尾場上網睇精華當時爛爛地，
好在今日無

有D怪

請問 我不願讓你一個人 發生咩事

嗚呀老師個笑容

識大把人叫緊救命

好正

合唱個陣有啲怪
不過綺貞自己唱個陣覺得好正
個人意見

Talking天團

same
夾埋都唔知自己聽緊乜

阿信又怕醜

3場3，7wqq

世界級垃圾話

好似冇練過咁

方東昇

垃圾話天團

五月夫

回錯

五月夫
五月天

而家都係爭一個就真係五月夫啦

綺貞老師無機會講

好爛

好辣殺呀個gag

五月本

但我笑左

加一個yeah係乜字

我都是兩邊睇 五迷都係三頭六臂既專才

真係冇彩排就上黎

Omg打開見到女神bb

真係冇彩排

綺貞hv

呢場演唱會真係好抵睇

Bb*

頂毒撚好少打bb
iPhone autocorrect左去hv

私奔呀

陳信宏後面係用公司d夾夾住件衫

吉他手

唔係 仲以為會係

短短一秒鐘

我愛你

點解係結他手呀

把聲真係好尾機

你女神今日做咩

台妹 同連登仔說 我愛你

耳朵懷孕了

勁得意

你做咩走呀老師

頂咁就落台

飛吻～

無私奔有啲sad tim

飛吻

Pick都唔要

咁快嗚謝隊友

帶來下一首 貝斯手

咁上下啦

原來咁快個半鐘啦

佢地頭先首我不願有無夾過架

個key爭咁遠

綺貞老師fans亂入

我想帶走辣殺masa

我想帶走老師

咪話左冇

下一首 步步 ?

Oh 我miss jor

唱死左阿信

石頭好型 J咗

我買下一首係後來的us

答案...

是你身邊

而家先收到confirm letter

石拔好感性 diu 聽到眼濕濕

石頭手指咩事？

佢每次都好感性

巴打我係絲打
btw 五個入面石爸最有佬味

好想聽呢首live

感覺好似去到演唱會既中後段咁

好快就到

多拉a夢

幫助禁chord？手指咩唔夠力掛

有3張980，你地有冇人要啊
要就pm啦
19行唔係好靚
利申：非黃牛

新喼神

tg ？冇pm呀！
maydayof123

場場都分享
有無咁多野分享
不喜勿插

巴打 點pm?

屈機喎

屌以為係高登

佑達

得怪獸係外套

如果我們

唔好騎哩到啦 不過我都想要

有興趣

第一次見到真人

代班長達19年的冠佑

Tg : mayday0212 有興趣阿巴打

同冠佑講錢

好慘呀冠知

Money is outside body thing

好慘呀冠佑

晏少少覆你

尬車？

好感動

軋車呀！！！！

係咪真係冇re架

YES

唔該巴打

冠佑果然打得好好多

一下又去返 1999 年

打開同冇打開

點解個軋車得半首

好滾動呀屌

原鼓手應該好多年冇掂過個鼓

正職同臨記

佢打得好辛苦

打唔到落去

亂入左咁耐剩係聽到一首半歌

咁做好咩

Talking 天團

冠佑完全被無視

好有feel wo

好狗

佢地都係咁對鼓手

笑咗啫

其實好感動
冇諗過會聽到

咁多年都冇變

同佢地打鼓都係慘

冠佑正式坐返正

再落注，下一首，多拉a夢門

啊!!!!!!

希望

佢地說話方式好似

連石爸都忍唔住屌出聲

估 成名在望

真係任意門

任意門

咁快任意門

以家仲未有email

巴打

應該最後係成名在望

咁快 2016 9 點完

特首改咗名?

再飛到尖沙咀

快收工了

好中意呢個version

聽完好想快啲5月

唱返自己故事

老姆 ...

大合唱，好舒情Feel

勁鐘意任意門 聽住五個男人唱自己既經歷成個feel好warm

點樣呀

答案是你身邊

係囉 唔係甩小小

好warm

我鐘意CD果個version多d

「現在正是起點」

憨人

已經比原版慢咗

Wo~~~~~

共撚啦

阿信想喊

La la la

每次演唱會聽到呢到都起雞皮

呢首d詞真係無得輸

我有我的路

任意門好L感動

有冇人都眼濕濕緊

撚阿撚

憨人好易眼濕濕

我有我的路 有我的夢

任意門已經濕哂啦

對住電腦雪雪聲fing手

憨人 以前次次演唱會完左都lalala

石頭好qq

放在心肝內總有一天

冠佑求婚片

你攪到我d眼涙收返左

可否不要完

La la la la

下星期去台灣仲plan左去呢個公園
如果係早一個星期去就好

same

讓我聽到你的聲音。。。

20yrs more pls

讓我聽到你的聲音

我成日都覺得憨人係華語版既 Hey Jude

Lalalala la lalala

啦～啦啦啦～

催淚彈啊

次次都眼濕位

雪完 滴左落來

啦 啦啦啦

La 到起晒雞皮

想喊啦阿信

哽咽

屌 岩岩都有呢個feel 係呀信話要聽到大家既聲音果陣 同paul mccartney hey Jude live好似

憨人
我都好想可以係現場聽

簡單而感動

會唔會有encore成名在望

唔好再講啦
講到想喊啦

一起變老

暖到心裡頭

阿信啲talking

老伙子

我好想聽呢首live！今晚出mv可能會唱呢？

求任何日子任何兩張飛
教畜冇得射波去排隊買唔到
Tg: maydaymayday2017

二十年了

後來呢 一起走吧

完？

我咁高大威猛竟然會為哩五條友喊

救命阿頂

329 再加今日買到飛真係好感動
快啲到五月

辣殺

屌，濕哂喇

陳杏宏果d係汗定淚

還有我們即將遇到的冠佑

會唔會encore

唔好完啦好冇

Encore

呢句真係

其實佢地次次都係呢招

台下好多女好靚

我每次都係睇尾場時先會有想喊既感覺，上次睇 re 168聽任意門時真係差d喊出黎

又啦到2036

台妹

有的有點

不如唱兄弟啦

d台妹喊晒口

加埋人生有限公司

可能會

好靚 好 pure

個cam man特登揀靚女黎影

次次都係咁

好彩買到五月嘅飛

出黎啦

想問唱左倔強未

個台妹係咁望鏡頭

頭先影最耐o個個超靚

想聽轉眼

未

我和我🖐🏻🖐🏻🖐🏻

最好的一天

屌 好衰呀 爛招

最好的～～～～一天

竟然重有

每次都係，但每次大家都受

最好。。。。。。

明知會出黎 但都係照喊

我覺得冇倔強真係差D

只要有五月天 每天都係最好的一天

想聽倔強啊

跟住會唔會全部快歌

唔會無既

哩幾個月每次見工前必聽
就算失望 不能絕望

求好心人讓飛，任何日子兩張....
我早去排隊都買唔到！上網又㩒唔到！
利申 ：真五迷！
TG : mayday0329

倔強

應該全部新歌喇

加油呀巴打

dse雞每日聽幾次

一定有倔強囉好嗎

成名在望 成名在望 成名在望 ！ ！

TG :

嘩 好真呀

呢句野令我捱過左一段好長既時期

其實我次次都唔到呢幾句英文係乜

每次聽演唱會都好替阿信個喉嚨辛苦

倔強！！yeah!

倔強啦！

有無星空？

唱啦

黎啦
倔強

又新編曲？

話口未完

倔強 喊

又比你地估中有倔強

五月天生日快樂

大家拎飛收錢啦喂

出現了

倔強!!!

溫柔呢

我流馬尿了

仲以為石爸舉中指

真五迷唔可以買到飛？

又喊過

我和我最後的倔強 握緊雙手絕對不放

✋🏻✋🏼

溫柔是一定要唱的啊

就算失望 不能絕望

依度非求飛區啊
放飛啲人都應該唔會入黎

今日已失望

🖐🏻

仲有好多首。。。今晚唔準走

老姆可以開定post

電腦copy定左啦

一樣 但始終忍唔住睇live

自己真係好無骨氣

但放飛post係黃牛post黎...

就算失望不能絕望

希望在人間，仲有東亞散飛呀，巴打

好撚有型

聽慣舊編曲，聽新有d怪怪地

都係 final home果個正

Nanananan lalalalala

肥西老母雞準備開post

聽唔聽到呀 我地就算失望不能絕望
無飛聽到呢句真係好想喊

我放棄啦

1224復刻final home揮手

認真你等下啦 有架 真係要等

J出血

完！

又扮走？

不要走 請不要走

以前ce個陣都係每日聽幾次去溫書

首首都想佢唱呀屌

完

完了吧

應該真完

堅完了....

[非求飛]五月天成軍20年演唱會+公售事後檢討區 (2)
[url]
[/url]

求飛爛袋呀

Mayday is monster stone masa Ming ashin & me

到底係邊個歌手發明呢種encore但又個個跟
明明就編好晒唱咩 但成日要用encore嘅模式哄人
成個encore嘅意義無晒
睇左五年五月天演唱會 次次叫encore都無癮
都唔好真encore來

直到約定溶化成笑顔 不要走 請不要走

我聽到有廣東話..

就算佢唔完youtube都會cut

我都cap左

逼你睇埋新mv

正 save底佢先

masa bb又彈琴

邊個巴絲咁叻豬

咁你想點

仲有佢地謝禮個下
但喺tablet 睇埋mv share

好立體個背景

所以依樣嘢我鐘意打綠多啲
唔encore所以成個演唱會俾人感覺完整啲
完左個刻冇咁失落
不過可能引唔到歌迷啲情緒掛

唔encore 我諗起子華

今次個 backdrop design 仲靚過挪亞方舟個期，黎緊紅館如果都有，坐正面既就正爆

回水！！！

曼陀羅花果下

好認同wor
次次去到假encore都會覺得又黎

好撚似入撚左邪教

好正呀

假 encore 係比佢地換衫啫，當間場一部分算啦

我都好認同

其實係比佢地回氣同換衫
不過成日驚唔叫真係無得唱

歡迎加入五月邪教

跟住又被逼夾個人浪 又要屌人唔齊

& ME

d 人仲唔走

我會當比佢地中場休息，咁班fans鐘意叫下好正常

可以試到d真五迷 邊個一完就即走

你地真係唸太多

唔會啦
正路唔會有人真走

拿拿聲推爆埋呢個post

我見過有人第二次encore走到一半即刻返轉頭

明明3 encore前紅館都唔會開燈

明明聽到阿葛把聲先代表完

有聲

咪係
見到著返燈同有宣傳叫人走先叫完是常識啦

開左新post未呀肥雞

唔知相音會唔會放返出黎呢

[非求飛]五月天成軍20年演唱會+公售事後檢討區 (2)

眼殘定腦殘

腦

下個post見

唔好入黎求飛呀

見有人上連登公然放黃牛

有年小巨蛋真encore係幕後面唱生命有一種絕對超正

頭先見到對七八十歲嘅公公婆婆都嚟睇
好感動

自從呢次之後就個個期待有下次

連登仔唔係好興話人廢老咩

算吧啦